屌 唔想沖涼洗頭

唔想郁，又未洗聽日返工衫
沖完涼又立痴痴，唔沖仲爽

有冇人幫我洗底褲

聽朝先洗囉

沖完

我而家正是30分鐘前的樓豬

真係好唔鍾意沖涼 點知可以沖得舒舒服服
沖完好笠
又要吹頭夾頭

食飯

Hi

污糟

沖完個身不知幾爽

你個靚名

咪沖左

好立呀 你用咩沖涼液

食左

同我去呀

你用精液沖涼？

不了，怕懷孕

男人都唔想洗頭？女人就話姐

好長呀D頭髮

著住衫褲沖涼

痴立立